有冇人有興趣每個月都一齊燒衣？

燒衣比眾生話晒都係功德

好比放生捐錢做善事

但一個人燒又太貴兼容易燒錯

如果一班人每個月都燒下衣，大家認為有冇得搞？

真心喎
一齊搞

燒比樓主

燒比樓主祖宗十八代

要積下陰德，點聯絡樓主一齊燒？

相逢何必曾燒衣

話說如果就咁燒衣唔講比邊個咁邊個會攞到

寄失左

好似講明冤親債主就係做功德

比你TG我

何必呢

請問樓主住邊區😚都有興趣

笑到仆街 想參加

air pollution

九龍工作
住港島

比TG

知唔知香火有殺菌作用
頭先響屋企後山燒左$50衣
本來勁臭，燒完冇左一半味
餵野貓義工都讚好

大家幾時比TG 我？

有善心係好，
但做下義工，幫下真真實實嘅活人仲好過啦。
去下老人院，醫院，孤兒院之類。

無啦啦揾啲紙黎燒，
浪費地球資源，
製造溫室氣體同空氣污染，
又嘥錢，
對現實世界又無實際益處。

燒衣，根本一開始只係古代造紙商人為咗增加紙嘅銷量

生嘅唔幫，幫死嘅

紙紮鋪廣告

即係濫發銀紙, 搞到下面通漲
樓主正仆街

諗得過 下次約班fd燒衣紙先 約親都喺行街睇戲食飯 好悶